噢~噢噢噢噢噢噢~我佐敦軒達臣

噢噢噢噢噢噢我炒飛機點球

利申: 我係日月神教

我炒飛機掂球

英軍想開心 為什麼需要等?

連加想開心 為什麼需要等

靠著神軒怎得分 史東斯史達寧

ching咩教會